啤酒加條毛巾= ?

香港政府發明，震驚世界